求連仔幫del post

我驚發夢見到嘅嘢都會有事
求幫del post

上去report呀大家！！！！

定啲嚟啦
咁都驚

我驚又發惡夢
我承受唔到日日發惡夢嘅壓力

push

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句